有無法律撚 幫幫手？

是咁的 想問下法律上點理解依條條款

A要係指定日期將指定款項比B。如果唔係，就要比滯納金

我理解係錢唔比住無問題
照比利息only
定係錢都一定要係指定日期照比？

其實都諗住上律師行問

推一推

推

唔明你講緊咩

有無詳細少少 就係一句好難答你

合約中一個條款嚟
大概係A要係每個月1號匯相應金額比B
如果無準時比 就要以每月5%比例作滯納金
咁如果我無準時比 我甘願比利息
算違約嗎？

就咁睇就冇違約
但其實太少資料好難答到你。。不如你留個tg?

就咁睇呢條就無 但合約可能有其他條約係關於過期匯款 如果有既就要睇埋先比到個準確啲既答案你

@yipone thanks

得依條有講 thanks

有法律問題俾少少錢去搵律師幫手啦，信連登

星期一去㗎啦
心急 問咗有個底